警方執法開始，大家要做良民

大家要配合警方執法，做良民
但做良民唔係人叫你就做就畀
警講咩你就做咩係愚民
大家做野有根有據
要拎資料要搜野 必須搜查令
配合警方執法要問清楚
無著軍裝 show pass一秒 你都可以要求佢地出示清楚 更可以打999查詢 以防有人冒警
大家一定要合作

大家要做好市民

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

配合警方 人人有責

民生無小事 1823幫到你

警察通例大家背咗未

推

push

所有鋪頭，剷CCTV

Push